八九十 流行 音樂 分!享!區! ^_^

陶贊新 - 童真

g巴您好

有經典po就有薑兄

李克勤 - 一生不變

譚詠麟 - 情緣巴士站

奇想、中國飯店

忽然諗起 chotto

彭羚 - 小玩意

鳳飛飛 - 就是溜溜的她

施孝榮 - 拜訪春天

彭健新 - 提防小手